大家唔好唔記得仲有全民撐警日

大家去遊行之餘記得係Fb Ig #全民撐警po下咁多呀sir嘅辛勤工作嘅相/片
表揚下咁多位呀Sir呢兩個幾月傑出嘅工作表現

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

[文宣] 催淚彈A4文宣圖上線啦!!

突發！文宣反擊炮！警察玩播片！我地市民都制作左好多段去播！英文片都有！

一齊做好文宣
等大家唔好忘記中國香港警察幾咁有紀律

Push

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

我地集體去撐犬遊行，香港警察，知法犯法，有不反對通知書wo